熊仔頭真係好向左走向右走低質

今晚無聊無野做 就o係youtube睇下熊仔頭吹水台直播

利伸：第一次睇熊仔頭直播吹水

發現真係低質到仆街

1) 先講4個主持9成時間一齊疊聲爆咪
call-in觀眾入o黎分享自己愛情故事 人地講一句 你們每人一齊搶著講十句 仲要十句有九句唔係引導話題 係自己講自己笑

2) call-in觀眾o黎傾計 你們班「主持」真係串過碼頭咕喱

觀眾一：女中學生
無可否認佢個故事係小朋友拍拖 加上發生o係中三 你地覺得好小學雞
你地就直接串人兒童台?賣笑?
乜你地嘅觀眾群唔包括中學生?你拍果d mk時代 當兵日子唔撚係捉緊後生仔共嗚?
call in得入黎都叫做係你fans 想同你傾個計 都比你恥笑中學雞
真心問你地一句洗唔洗咁撚臭串?
你可以當人地個故事係笑話 輕輕帶過 祝完人地現家拍拖拍得開心d 就收佢線 咁樣唔得?

而你嘅做法：
熊仔頭：「唔想再係兒童台賣笑」
近南哥：「喂 人地仲睇緊(我地個台)嫁喎」
熊仔頭：「我就係要話比佢聽」

觀眾二：女耶撚(教會唔比拍拖所以分手)
耶撚我都憎 不過身為主持開台開到你咁撚臭串同歧視到出曬面係第一次見
完全無focus o係人地個故事
一直係到串人耶撚
「咁你考試有無得到主嘅力量」
「咁你經歷左主嘅考驗 之後嘅愛情順唔順利」

主持最基本嘅專業都無就咪撚開台啦 淨係識o係到揶揄自己D fans

護熊犬 你地可以話佢係玩緊幽默
你地知唔撚知幽默同串個分別係咩

之前mk時代 男/女人有話兒 當兵 計埋你退役同失戀日記
呢到捉到人地共鳴 諷刺弊端/愛情問題 再加點趣味
俗得黎又好笑又中point 呢D就叫幽默

現家呢
新個女主角 唔知做乜鳩
最叻就係 講埋D廢話 然後播首MV 最後黎個主旨 最最後塞撚埋個廣告落去
咁就係你地出片嘅formula

自從你D片唔撚再o係自己間房拍 就愈來愈唔好睇
護熊犬請屌

第一個負評護熊犬
留低你獨特嘅見解
黎屌我啦

不嬲垃圾 條條都係懶感動既愛情片

同意
不過以前 都話串下d兵 串下d MK仔都叫有D野睇

現家真係可以完全收皮

推

你同熊仔頭一齊收皮啦垃圾

個撚個post都負評 仲o係吠

周街R存在感

人手filter死返5P啦

你又o係到做乜鳩

人手filter一向都屌

教會果part 我岩岩都有聽到
心諗做乜鳩

正正常常打粗口唔得嘅 人手filter做乜鳩
樓主真係好撚低質 between唔支持熊仔頭

想問打個撚字煩d, 定打向xxxxx煩d?
on99人手filter仲要擺title
屌你老母

屌你老母人手filter

仲要咁撚多正評 世界變

不嬲都係啲低手野 啲mk仔有少少共鳴就係到吹捧
根本無乜深度

負皮係比個標題嘅

垃圾熊冇睇好耐，之前佢仲要去呂明才講講座，我心諗佢乜水？

就係用標題引你地班仆街
無人夠料屌內容

成班band5仔學人講talk

第一個聲哥呢?

人手filter 做乜鳩，俾夠一打唔駛找

新嗰條失憶女友睇到我幾撚尷尬

不過樓主人手filter就...

同意 係房拍個d真心好睇 頭先都睇左陣吹水台

心諗 仲乜尻可以咁低質 洗唔洗咁串

向你老母咩 人手filter

條女又要柒 一天真係好睇好多

佢直播串人係衰，但好好笑wo
輕鬆d啦，比著你揀，你想認真聽觀眾分享愛情故事，定食下花生笑下？梗係後者啦，前者講緊既係兩粒鐘坐係道聽人分享，到時肯肯定悶撚到訓著

係咪想扮1872？

估撚到啦，連登係時候開始屌熊仔頭喇

逢紅必反

內文唔睇住
先屌你人手filter 屌你老母

好似森美咁，淨係用貶低同取笑人地黎製造笑點，係最撚低質

佢一出道就覺得佢好垃圾
好人好姐搵女女拍片
根本知道只要有女
d片就算垃圾都會有人睇
條垃圾熊就食住依條水
內容根本無聊到爆

耶燃個個串得岩喎，咁on9唔吊都算俾面喇

觀眾二：女耶撚(教會唔比拍拖所以分手)
耶撚我都憎 不過身為主持開台開到你咁撚臭串同歧視到出曬面係第一次見
完全無focus o係人地個故事
一直係到串人耶撚
「咁你考試有無得到主嘅力量」
「咁你經歷左主嘅考驗 之後嘅愛情順唔順利」

主持最基本嘅專業都無就咪撚開台啦 淨係識o係到揶揄自己D fans

屌你老句耶撚抵串就串架啦乜撚野主持既專業？ 呢個年代你有能力開直播比觀眾群睇就緊係表達自己諗法啦on99，仲要自我審查？你估你喺大氣電波做電台節目啊？

一睇到標題未睇內文已經負皮左先
字都未撚識打學乜撚野人出post溫左默書啲生字未呀
你講啲野之前大把人講過啦屌開個新post當獨特見解

利申認同樓豬

本來想走入黎負評 但係睇睇下 你又講得幾有道理

你個人都好低質

你講得好中
但係人手FILTER
所以負皮左
自己反省下

On9人手filter

負皮就比你條撚樣嘅

做Youtuber真係慘
辛辛苦苦做起左個朵，但只要出幾條低汁片就俾人聲討
但仲有咁撚多中學雞想入行

從來唔覺佢高質過

達哥幾可好似佢咁咀賤？又唔見達哥玩fifa睇到啲人悶？

你面皮有冇一百呎厚

屌你老母人手 filter

Btw 鬆弛熊一開始初心片真係好正，到後期為做而做、千篇一律，好明顯冇以前咁有橋，拍攝手法/風格又冇進步到。

而且冇一個廣告係覺得拍得好/自然，一係佢唔識拍，一係搵親佢既都係唔開明既brand。

人手filter
下次唔好啦

江郎才盡了

我覺得耶撚個個串得幾好喎
係學生妹個度有問題

講真一句 都拍左咁撚多年兵仔
唔厭架咩？

新哥段勁長 睇左2分鐘冇心機睇 又係哥味野
我睇ming仔好過

呂明才係咪Band1？Band5仔教Band1仔做人？仲成世界？

真心問乜嘢叫現家
利申熊仔頭一條片都冇睇過

ming仔好高質

特登禁條最新既失憶女友黎睇
好低質 女主角一開波就趕客咁叫
完全無戲 d配樂又唔知做乜9 好難聽
完全唔知點解d人可以留言話感動到喊

邊到鄉下？

ming仔打手係咁低質 唔好怪佢

佢個直播根本係無主持lead 個環節
全部人都好似下巴位咁係度嘈
所以咪咁on9
不過打上去d 人係咪智障 特登打上去比人串

笑人果度真係過左火 同最近條片真係麻麻雖然我係fan屎，但都要比個正評樓豬

不嬲唔睇佢 好唔順眼

雖然佢係低質左好多 但樓豬你個標題仲撚低質

利申：幾年冇睇過

一句講曬 低質 認同
屌耶撚 中學雞 屌得啱
打和

真心話
熊仔頭知你有上連登
睇到呢個COMMENT唔該你反省下
你初初係自己間房既片係最入屋既 D IDEA係夠爆夠創新
自從接多左廣告之後愈黎愈九唔搭8
你條條廣告片都係廣告擺片尾 先頭一大推完全唔關事既野
完全得條女有可觀性 根本就賣緊女 同你個濕鳩熊仔頭套
如果唔係鬆馳熊頭套本身個DESIGN得意易入屋同令人有特別印象之外
家陣你既片真係垃柒圾

熊仔頭吹水台集集拉條女上去比人"望" 落黎做花樽
知唔知你所謂既講野無厘頭黎引觀聚注意同發笑有時幾咁得罪人同HURT到人?
自己搞笑作出發點就大LUN哂?

唔好以為自己係靠自己既頭腦同口才成功
實際上你既成功51%係靠一個小朋友中意既公仔鬆弛熊圖案先至有咁多觀看率。

你試下將你Ｄ片從頭拍一次 拍一個除頭套既版本
睇下你用自已真實個毒撚樣講野仲敢唔敢牙刷刷？

係FB IG R宣傳就講到感謝大家支持阿 好感激每一位觀眾阿咁撚樣
一到吹水台講野就現哂形 講野無邊幅得黎仲要旁若無人不可一世咁撚款

外人既行為上有一D唔合符你個人既價值觀既時候你就抽撚盡人地D水
好似笑人疾人既行為好值得提倡咁

老老豆豆 當初你無左你個頭套 你乜撚都唔係
都唔會係雲雲Youtuber之中突圍而出

你係有料當初拍屋企片個陣就咪撚帶頭套
用自己個真樣去寸柒D死MK同自修室既人

睇下你出街比唔比人打撚死

仲有一樣野 外行人唔撚識但都照批評
廿幾歲人寫劇本就咪撚下下用口語啦 有D SHOT 同有時見同你D劇本同份稿
大佬阿你D語調真係口語化到呢 真係唔知你咁多年中文有無學過野
D對白既語文水準真係語言乏味 份劇本都打到一PAT 屎唔怪得套野都拍得一PAT屎出來啦.

總之你就注意下自己D言行口德 咪再好似無王管咁 無D家教咁 成個大細路搞埋D爛GAG以為自己好撚FUNNY。

無睇直播 但新呢條片真係不如以前 尤其女主角啲戲...
成件事好撚抽離 就算mk啲講句共鳴 我都唔覺得新呢條有

明明一天正好撚多 個個喺到話新呢套正過佢 心諗

Btw唔好人手filter啦樓主 好核突

認同
只想睇佢自己一個係間房拍既片
其他都係垃圾
最新果集首主題曲到底乜撚野事

我都覺 係以前高質啲
新少少果啲得「一天」個條覺得好高質
最新果啲睇到唔想睇

一直都覺得佢啲片好mk
可能我太毒冇共鳴啦

睇返樓主上一個post 佢真係有心引人睇先咁打
但下次曲線講明嘛 傻豬黎既

點都好過笑波子嘅

你睇下人地個新po係幾時開

屌 睇大J好過

真係越嚟越底質，以前都有睇佢啲片，但係而家新嗰啲真係小小興趣都無。如果要講佢新作，個女主角真係敗筆中嘅敗筆，演技0，樣貌0，個頭髮好似假髮咁想點？
其實條片18分鐘唔係問題，係唔能夠令到觀眾繼續睇落去。演員真係好緊要！
我睇咗2分鐘佢嘅新作之後去返睇一天，所有野都好好多。
以前睇佢啲片覺得佢個人幾有heart，但係到而家睇吹水台，有次近南哥同南仔頭細聲講嘢佢又屌，成個大佬款出晒嚟，真係好反感。
同埋佢講嘢真係太有自己個套，自己嘅諗法，唔會理人，其實佢適合繼續拍片，唔好再開吹水台，咁應該會好好多。
但係女就一定要有，拍片唔係睇女我睇乜？
Candice Chu條片我睇咗幾次
Me Bie都好正
其他，不了

屌你老母
成個標題人手filter都冇人屌 仲要成堆正皮

熊仔頭WFC 入嚟係屌樓主老母人手filter

紅了紅了

Agger

佢係真係格衰口臭

之前睇過一集搵啊bee上黎傾計已經頂唔順，係咁三條友圍串啊bee又剩，我唔係幫啊bee，但係作為觀眾見到成個場既氣氛根本已經好差，佢地都重係唔識收，真係無心情再睇落去

其實而家諗返可能小喬唔再群佢地拍片都係咁既原因，如果真係friend底合作得開心既，返黎客串下一兩集又有咩所謂。

劇本? 毒撚樣? 有料爆?

又人手filter

吹水台我就無睇既

但近排條失憶女友

條女演技唔多講 唔知係咪你地想要既效果

劇本有少少老土 同埋交代唔清楚 怪怪地 個角色互換好格硬

拍片係難既 演技都算數

但劇本既共嗚位真係好嘔心

唔係起雞皮個種

係唔敢睇個種

希望下次努力

失憶女友我睇左幾次都仲未睇得完

到今日都係睇唔哂

我睇左開頭幾分鐘就熄左

垃圾 講埋啲九唔搭八既笑話
我睇果時全程個樣係
笑唔出呀
係啲濕鳩mk先覺得有共嗚同好搞笑

呢樣真
最新個條
我要睇幾次先睇得哂成段片
每次慢慢咁睇多少少
條女真係剩係識嗌

習慣片睇一半，一去到懶感動位就熄，好撚嘔心同起雞皮，仲有吹水圍威喂片一律唔睇，浪費時間。

搞到好想睇live

Btw一直都唔太識欣賞熊仔頭講野嘅套路

內容我贊成
但係標題

人手filter

Agger mk到不得了

又反 正

樓豬真係好撚柒
人手filter仲咁撚惡

以前睇過1.2條佢地嘅片就頂唔順

尾段懶係感性咁 啲語氣難頂到 想嘔

佢d片唔係房拍真係開始唔好睇

無可否認佢開始囂張

用教主一句話
做電台節目唔係一班人圍埋吹水
係要做準備

愈拍愈差 搞個咩鬼野吹水又係on99
請人教煮野食又質撚住人 屌

香港YouTube 界真係垃圾到
Ming仔 bob叔
希望品質唔好降低

推！
自嘲先叫幽默，嘲笑別人稱不上幽默！
新個套咩咩記憶女友已經廢廢地，
睇咗5分鐘個直播就冇睇，
OK，你可以話佢地想搞氣氛所以串柒柒
但完全唔好笑囉！

利申:唔係逢紅必反。問題係佢變咗質

新片條女好撚趕客
睇到一半就熄咗

佢d直播真係好無聊
基本上離哂題
記得youtube有佢吹水台直播backup
睇左兩集
集集講講下都講左去破處扑野
D女都唔係好想答
好心就轉話題啦
哦你地唔係處？so？
哦你地扑過！
d乜撚野vd 扑野就扑野啦
個topic完全無再跟進

煮野食啲片就一味搶住黎講野

To熊仔頭

希望你會進修下

學下點做節目

如果唔係一路唔進步

好快會變食老本

一條片都冇睇過

不嬲垃圾

呢d片都睇，成個post小朋友齊打交

負皮比個標題既 內文認同

好笑？ 成陣柒味出晒來 完全唔知做咩9都好笑

從來唔睇佢地直播 拍片有得度有得執 直播就真係考臨場

紅字正皮 人手filter負皮

話你聽乜撚野叫主持應有嘅專業
有無睇過節目主持背著鏡頭講野 狂疊聲 爆mic 呢啲就叫唔專業

仲有樓上有人同達哥比
好認同
達哥口唔口臭 嘴唔嘴賤 仲要成日ff
但係一樣唔悶

熊仔頭呢
喺句野後面加個「衰鬼」就係佢自己覺得好笑地方

唔係幾厚問題....
係喺連登道歉無人受

熱血公民既網台有主持會爆mic的

佢地直播果d搞笑就係串人 仲要唔係精警
容易得罪人 佢仲當自己搞笑 不過佢地應該淨係識呢樣 算把啦

好撚做作，不了

非常同意 以前係間房到講啲嘢句句好中而且睇得出好有心去做
依家拍嘅片手法雖然成熟咗，但同時多咗一份囂張 所以越嚟越唔鍾意佢，佢依家成日覺得自己隨口講幾句就好好笑，變咗冇咗以前嗰種幽默，仲要串過馬撚，又MK，屌你老母真係當自己周星馳咩 又成日用星爺d橋，根本一早變撚晒質。

矯情到爆 講啲係人都知嘅廢話當醒世良言

共嗚片好受香港人歡迎，但係量一多就好嘔心

向左走向右走有咩問題？成班傻的嗎

證明比人睇高登同連登係分開既

咪係 撚就撚啦

係呀屌 都唔知間學校諗乜
佢有咩資格

熊仔頭根本唔係做主持嘅料
成日以為自己好撚有才華 轉數快
事實就柒下柒下 講唔夠兩句就寸人笑人
啲寸人位仲要賤撚到仆街
Feel撚到佢成個人係有佢講冇人講
分享埋啲愛情觀念仲撚on9
Mk中二病到仆街
得罪講句 藍仔頭 近南哥兩個開個節目一定好笑過你十倍

人手filter
大家都係垃圾 洗撚分咁清咩

向你老母咩

Agger

得D叫春撚人先會鐘意睇條垃圾D片

人手filter仲咁撚串
講得幾中pt都冇用

上左神枱嘅後果

人手filter嘅人根本就冇撚用
係冇撚用呀

人手filter屌你老母

不過講得岩
根本得細路睇
而家細路打上嚟又串返人
反智

冇睇開嘅根本就唔會上來屌
睇死樓豬訂閱咗又覺得唔好睇先上來嘈
利申：唔睇任何youtuber

愈黎愈矯情

借高登上位既垃圾一條